［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

轉載

【代言狙擊, 29Feb】
💎AQ水 x 2打6💎
👇🏻😡去派嬲兼留言！👇🏻

👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽👆🏽

😠1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.罷買 👫👍🏻4.互Like留言 🚷5.Unlike專頁

已被人踢爆係廢嘅，根本就對武漢肺炎無效，吹到好似萬用聖水咁，賣到過千蚊支！呢排仲靠食人血饅頭翻身😡 我仲見到朋友like左佢專頁，快啲unlike再負皮！！

替代：清毒酒精
Source:
#AQBio #AQ #AQ水 #AQbioSanitizer

👉品牌留言Template👈

🔻偽人留言Template🔻

歡迎用呢幾幅圖留言

請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

吹到支嘢咁有效
我建議腦細快啲空運兩貨櫃上武漢賑災
唔係就係漢奸！

大家睇到可唔可以入去幫手推

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦